好多警車入緊將軍澳 起碼10部

快散

如果仲有係tko好散啦

推
見到散啊